港豬去到外國都係當自己支拿人

又要為支拿人爭取民主又要建設民主支國 好撚嘔心

咱們
係咪腥香港人炸

班撚樣64仲出去搞燭光晚會 驚撚死外面世界唔知佢地係支拿香港人

睇下聯絡人d英文釋名就知咩事啦

5毛扮本土,支那狗入香港人數又一例證

你去美加走一轉
近唐人街個帶好撚多支那旗好撚多星